台灣仔入來

洗咗telegram account，我知你有上，可以add返我

希望你睇到

光復香港，時代革命

幫推

上次來過香港，我重帶你周圍去，見字速add

上次帶你去旺角買鏡頭

Push

my fd

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

你住新竹，上次我帶你去深水埗食狗仔粉